如果同黑警打個和 釋放被捕人士&不追究黑警濫暴/捕 接唔接受？

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

無刑事責任 唔代表仲繼續比佢做黑警
警隊必定會重組

警隊重組 中間過渡期點算 ？

咁多極端暴力份子
好難當睇唔到

＿

無可能打個和

因為市民無做錯

佢地擺明針對搞市民

再者，佢地竟然會話兩方都赦免
即係佢地身有屎

佢地無資格講條件

香港人係會同佢地慢慢計
打得咁爽呀那

一邊出住糧打人，光明正大打你再濫捕
一邊為公義俾加拉俾狗打，會有案底

點樣打和？

The new government decided to start from scratch. The first phase replaced the old traffic police with a new 2,000-strong patrol team trained by Ukrainians who had themselves received instruction from American officers. While the traffic police were suspended rather than sacked, it is still not clear whether the old cops will be able to come back.

全部黑警吞槍先算打和？

BTW PTU, EU兩支軍最少閹走20-30%人啦
打人打得最爽係佢地, 一定係針住呢兩隊清算, 仲有果D”速龍教官”

拿 你講你老母係邊 我就打柒到 打撚到豬閪再拉佢返屋企執多幾獲講你知你老母比我拉左 呢加我放返去 大家當粉筆字搽左去又得唔得呀 屌你老母

無可能
濫權對香港0既法治傷害更大

真係可以處死晒幾萬人？香港無死刑

重申 我支持刑事責任上一視同仁兩邊都特赦
但警方必須要提供所有紀錄俾市民民事追討

唔好撚成日問埋d on撚7鳩既問題啦弱智賤種仔

咁惡做咩 網上兇狠

面果浸打和
底果浸再私了

拿我舉個例

有個殺人犯不斷殺人，其他人想阻止但阻止唔到佢，有更多人被害
然後你同佢講「拿，一人讓一步，我地唔嘗試捉你啦，唔追究你殺人罪，咁你唔好再殺人啦」
你覺得殺人犯會點?
佢一開始根本就唔care你捉唔捉佢，因為佢根本就認為你捉佢唔到，黎幾多就殺幾多
宜家你話唔追究黎換佢唔好殺人，即係證明你地真係完全無辦法捉佢。
呢下殺人犯點會仲唔覺得自己係神?

人地講到明唔會考慮特赦
唔好哂時間討論啦

可以，但之後佢地要做二等公民，出入要有gps同全世界講，畀人打畀人搶野冇法律責住